中國珠海有酒店發生大爆炸 商店損毀現場多名傷者！

電腦大爆炸

唔講咁多 即刻拍手

美國山火燒到冚冚聲
支那都唔執輸要爆炸呀

五毛：手足好嬲好嬲

唔知做緊乜嘢人體實驗

琴日先見到佢哋慶祝911同老美山火，咁快又有報應

支爆

又拍戲？

極速回力鏢

要慶祝

存檔死清光 轟牙

然後吃瓜群眾部份受傷

俾你快我一步

精彩

深圳仲用緊煤氣罐？
玩恐襲一流

預祝台灣國慶
可惜出唔到蘑菇

又可以再起，gdp go go go

中國的會？

屌你個閪呀

HOLY SHIT!

人為定意外都好難講

傳說中嘅熱乾麵？

好嬲好嬲

我見到有黄傘出現，似係港毒恐怖分子滲入引發恐怖襲擊

中國的會爆炸

成班ON9企度咁近睇, 都唔知有咩好睇, 爆9死晒佢地

支那人係咁撚蠢架啦

又爆炸

日常 沒事兒

同天津比 沒事兒

抵撚死仆街
笑撚死人咩

多難

為熱乾麵加油

爆炸有咩問題

火藥都係咁發現

外國勢力

點解佢哋咁中意爆炸㗎

中國的...

責任全在美方！

死多D

會爆炸

都係天津大爆炸好睇啲

據初步掌握，有3人在事件中受傷，其中2名輕傷、1名燒傷，受傷人員已送院救治，當局稱已無人受困。

一定係咁啦
中國人唔怕餓唔怕火唔怕毒 咩都唔怕架嘛

你的酒店房間已被炸毀

咁死法都幾痛

唉屌 笑撚咗呀唉

哩d 爆炸或者倒塌新聞一個月至少幾次, 已經麻木

爆嗰下都幾有喜感

spin till you're dead

超英趕美

911

正

話大陸都有正常人/手問果班
今次爆炸有機會炸親正常人
你記得唔好因為爆炸而開心

推

大灣區經紀:大灣區珠海斗門D樓好平，如果爆多幾次樓價再可向下，歡迎香港同胞回大灣自住或投資

吃瓜群眾部份受傷

好撚痴線

美軍射的導彈擊中平民目標，老解仲唔快啲還擊

咁細

中國有咩係唔會爆

車爆
食物爆
廁所爆
建築物爆

睇吓會唔會炸幾粒提子出嚟俾佢地執

轟牙

氣炸熱乾麵師

Boom!

酒店爆 = 入住率100%

一定無傷亡啦，咁小事

沒事兒

炸彈

怕怕

今日911美國又要普天同慶了

人命唔值錢就唔會有人注重工業安全

自己都唔小心埋一份就真係無嘢講

又bn

好地地一間酒店都會爆

鵬湖足浴？打飛機打到爆炸

內循環

李家超.jpg

大把城市用罐

你要知道豆腐渣供氣應該炸得仲勁

入嚟就係為咗睇呢段

又黎

rest in pieces

【樓主pin this】

原來已經開咗post

借d意燒埋隔離糧倉

仆街，地獄post

0人死

呢啲轉到一半就肯定已經死埋，但真係好恐怖

企近d影上抖音先
影完繼續企唔好浪費睇新聞嘅機會，Boom!

減肥成功 贏國又贏

其實咩係吃瓜群眾

熱烈地彈琴熱烈地唱

香港=花生友
台灣=鄉民

廣州革命

黃雨傘

廣
州
革
命

係支那 根本無分別